【I/A】守望傳說 Guardian Tales (37) 1001唔開po 火女你抽唔到

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

Q&A (整理by 豬仔巴)

Q1. 首抽抽咩好？
Ans:
最理想係3星角連專武, 但現實連3星人或專武都好難出
最實際做法係抽到3星強角既專武, 之後所有石allin人
（有錢人做法係直接買首抽）

-------------------------------
Q2. 前期要做咩？資源點分配？
Ans:
- 揀好一隻主力角, 將所有資源比哂佢(可以買埋$398升佢上4星就好打好多), 隊員覺醒淨係開combo技果一圈就夠
- 衝主線 > 卡關就去打塔50層, 有極大量資源, 唔識打boss睇下面
- 通關World 3開羅馬4v4, World 4完開實時pvp (每日1200-1300,1900-2000先有得入場)
- 每日留50體力打活動
- 覺醒關3次唔使體力, 記得要打呀
- 資源關通過一次有3星就唔使再打 (EXP關詳見Q6.)
- 進化碎片係過完主線先開始刷 (碎片VS英雄水晶詳見Q5.)
- 入公會打公會boss
- 升下主城/家園建築 (100萬心心有3星女神, 320萬心心有主角專, 其他下面再講)

-------------------------------
Q3. PVP成日唔夠人打點算?
Ans:
其實好合理, 隻驚開左一段時間, 大家練度都有返咁上下,
新手要慢慢build慢慢收窄差距
當然課金永遠可以幫你快d打上去
但如果零課微課, 建議你都係老實升盡左隻主控角先諗
PVP獎勵唔會差太多, 都係幾百石

-------------------------------
Q4. 點解主線成日都做唔到100%？ 執唔齊紫幣黃星點算？
Ans:
關於100%達成, 絕大原因係支線未做哂或要通過之後主線先做到
其實主線故事會限制左你去既地方
所以有機會係劇情未去到/未開哂個地圖既所有地方
建議你通關全部主線先返轉頭打返miss左既野
e.g 大家必問World1 土仙子漫畫書任要World 5先可以做齊

-------------------------------
Q5. 英雄水晶（又名母豬石）點用好呀？好唔好用黎買角色碎片升星呀？
Ans:
關於呢個問題其實係要睇返你個人取向既
支持買碎論點
- 縮短時間: 早升早享受, 4隻5星會有特別組隊技
- 提升遊戲體驗, 增加獎勵: 公會王, 活動挑戰/裂谷等等要靠高練度角色先可以更容易取得更多獎勵
- 自製PVP排名循環: 高練度角色可以幫自己羅馬/pvp排前啲->每星期攞多啲石再抽人->換番啲英雄水晶 (特別係對無課嗰班嚟講,穩定嘅水晶收入係好緊要)
- 有限度提升 (集合以上各點衍生方案): 用有限資源投資單一角色或者只換取足夠升上4星既碎片, 升5星時既碎片轉返刷關方式取得, 以達到最佳效益

唔支持買碎論點
- 水晶入手難度高, 只有極少入手方法: 包括抽重覆人, 經活動送, 或用80塊多餘進化碎先換到1塊水晶, 對零課/微課玩家而言相當珍貴
- 以人物突破為主的資源分配: 進化碎片只要有體力就可以刷到, 但係人物突破無左水晶就唔得, 所以都係留返黎突破
- 刷進化碎好處更多: 刷碎既效益唔係淨係得隻3星, 例如土屬既土坦, 妖精呢類輔助都會一齊刷埋上去
- 對pvp循環既實際收支平衡感疑惑 (詳細請參考Post 21 #401 六月寒冬巴打既見解)

總結:
投資涉及風險，實際回報可升可跌
其實都係因人而異
最後都係睇自己(荷包)承受程度去做決定

-------------------------------
Q6. EXP唔夠用點算好？係咪刷EXP關呀？
Ans:
如果係新入坑既朋友, 你要首先做好以下幾件事
第一, 清主線支線, 完成任務會有海量EXP (其中World 5, 2個門派既支線各有10萬EXP)
第二, 唔好亂升人, 買定離手, 集中一隊主力好重要
第三, 打哂50層新手塔, 都係海量EXP+唔同資源
之後你先開始去打EXP關副本又或者選擇刷進化關
經上次更新後:
Lv 60 EXP關開始已經會有2萬+既EXP, Lv 70 約有2萬8+ EXP, 但就無碎片
Lv 70 進化關有7千+既EXP, 有碎片 (廢話)

以前一般玩家都會選擇打左一次EXP關拎到3星就唔再打, 主力刷進化碎
但而家過關獎勵多左, 就睇返自己情況決定啦
-------------------------------
角色相關:
前言其實隻game有愛就得
普遍3星有練度有專武隻隻都勁
特別勁既有以下幾隻：
海軍 = 全能型, 仲有血量加成, 最強輸出坦
土花 = 全驚最高攻擊成長, 快速儲氣輸出第一
土弓 = 攻速快, 二技減防, 持續輸出
火爪 = 瞬移攻擊, pvp遠攻手剋星, 除火屬外都有攻擊加乘
尤金/電單車 = 近戰隊core隊員, 近戰buff 50%
其他3星就睇情況再問啦

另外實用2星大部分都會係主線拎到,
以下係2星角既隊員光環list
屬性buff: (普)主角, (水)白狗, (土)青葉+阿寶, (暗)吸血妹, (光)團長
近攻: 暗騎, 女僕
遠攻: 小紅帽, 海賊
近防: 武術家
遠防: 異界女
暴擊率+: 土狙, 赤雪
技能攻: 雙子奶, 暗科學家, 可可, 火龍
技能-cd: 索菲, 欺詐魔法師
生命: 土拳, 魅魔, 皇女
防禦: 團長, 雙子拳, 土坦, 蘭芳
特殊向: 店長(護盾), 吸血妹(擊殺吸血)

-------------------------------
Boss相關:
5-7 豪鬼
4種攻擊模式
- 瞬身拳 < 只有離佢遠先會用, 同佢保持2個身位距離就唔會出呢招
- 身邊4個方向爆氣 < 企係無紅色既範圍就ok
- 向前9打 < 最好攻擊機會
- 元氣彈 < 見畫面黑哂就要開始跑避元氣彈
唔貪刀就好易過

7-5 魔王
3種攻擊模式
- 向前方向打3條直線 < easy
- 噴火3部曲: 跳起向4個角落8個方向放火, 身體附近噴氣壓, 跳入中間儲氣爆火(普通爆3下近中遠，殘血時會變5下近中遠中近）
< 最好避法係佢跳返中間果時離佢2-3個身位，爆完第一下即刻跑入佢身邊, 殘血會爆多2下, 睇時機彈出彈入
- 跳去角落射死光 < 企佢另一邊腳邊就無事, 唔好靠中間果粒石, 係會比佢射爆

-------------------------------
主城/家園相關:（credit: 唔能話你知 巴打）
新手應該盡升家園lv, 唔洗乜都升晒先升主城
亦唔洗太注重升d低lv建築 因為最後要拆左佢地起高級野
補充:
左上去到黃色係合格
去到綠色心心生產會再加快
如果你發現升主城心心需求大過你最大容量, 記得去上方升大樹
右方有棵罐頭樹係World 5 支線有用
新發現:
如果有心心多, 可以剪草砍樹, 會換到唔同資源 e.g. 覺醒石,金錢
隔一段時間就會再生返出黎, 記得定期清下唔好浪費!

使唔使咁毒

留名

我咁好心今晚一定單抽出白盒

玩完第9章同活動第一章
幾肯定有前線手腳幫手做呢個GAME
傳物資都有

火女 PVP

有啲料到喎衰鬼，跟住擺即刻過左，然後開始卡340

留名出火奶

今晚我中硬白盒啦瓜

土魔像好尾機屌

隊伍有土魔像加成，我隻土花完全係 R 痕....

唔係隻野勁, 係呢個時間已經上得場既人應該都係課長級
71武飾唔駛講, 圖鑑加成都差好多啦

而家pvp坦基本無敵
睇佢之後點出啲勁既遠攻

Peanuts 岩岩申左lihkg4 新手玩左一個月唔夠 有4隻4星66 日日玩

黎緊有野搞，無時間玩 平放ac$500，三星角入面仲有隻火爪同暗炮連專 隻海軍仲差30扭扭粉就70到
每個星期可以拎到3000幾鑽

有意收可留tg傾下佢

放比paulo costa啦

Oce Ser Hongkonger 招人！
自己search入嚟就得
輕鬆top 100

得1隻5星嘅進度AC都賣到$500

咁值唔值重點係幾多隻t0配連專吧
倒轉課500蚊都好難抽到4隻角連專

史提芬周無課都唔止你咁既樣啦$500得個6把專係真心貴,人地首抽AC百幾蚊都有1-2隻連專啦,仲有多幾把其他角既專TIM,上黎搵水魚就搵水魚啦

新po再問多次有冇人用12 pro玩到？
我一開就彈game

玩咗2個月 pvp終於上到鑽一

你問客服仲快啦

問咗，佢都係話交俾人調查
之前iphone7一樣係咁，佢都係叫我重裝嗰啲鳩屎野

用住模擬器先囉

第一日玩已經係模擬器，諗住換電話有得喺電話玩

留名 All in火女
無鑽一心經

懷疑師兄係用fb 登入

巴打呢四隻有冇專武？

揸住晒啦

其實都好吸引

我電話莫講話登入，連成功入game都未試過

我意思係fb 有可能搞到隻驚閃退

姐係要del fb?

我當你新機係12 PRO 咩都未裝只係裝呢隻game先既情況下，係唔會有閃退問題，而遊戲APP大多係需要透過google或者fb既程式跳轉，你可以向呢個方向諗

留名

巴打你啱洗完機就入到

第二件pvp飾
買牛頭定貓頭好

PVP係咪點都牛頭人？如果買既話會比狐狸 但狐狸技能攻擊力好似有啲浪費 硬啲好似仲實在
貓頭既話比海軍坦kamazon硬啲

各1你可以解到圖鑑1%攻擊成就
同埋呢兩個飾除非你開得好靚屬如果唔係你都要預番幾粒石洗

有冇人入唔到驚？

你咩情況

留名得火女

你唔開po冇架啦你

分半隻黎都得掛

火女 出隻鳳凰比你

心動就不如行動啦

一隻71都無
我公會有條友放3隻71先500 你咁大咬

下版本個地圖 = 船長惡夢

睇左 2 日韓服 PVP，火傘女好似唔啱用黎 PVP
佢招普攻好似狼女咁，個火炎行得慢仲會 miss

都唔會太差, 佢本身韌性都高, 又識自己補血的話打消耗應該都可以一戰

唔係話海軍都贏到架咩

贏海軍，係因為個場易避海軍大姐
個場大到可以由場中心直跑到場邊

換左地圖之後未必贏到海軍

呢啲大地圖應該又到 尤金 火爪 出場了

但好老實隻game最好玩係主線
買個半成品就無晒d體驗……
變左買來刷碎

買完個ac
劇情又冇得睇
pvp又唔夠人打
公會戰又入唔到最top嘅公會
日日auto掛機

4隻連專500其實唔太值啦 得一隻69
是但買個初始號一百蚊都一兩隻連專起手, 玩落一兩星期已經百幾2百抽加活動送里程一個月內至少多一隻連專

咁刷碎D時間都值錢既 除非個幾月時間都唔值幾舊水，會買既人大慨就係打過主線但係手上副牌唔靚，想重頭黎過

一日send一次

同埋仲有5600魔鏡碎 土花武都近完美(頂武回,23%技傷,血+14%,兩樣都係差1%就頂)各種專都多突 主流英(土花 暗坦 海軍 狐 油甘 火拳 都5星+滿覺 T0既仲5突埋)

有無人有興趣 基本上咩都多
以上未買新禮包 未買已有近500母豬 身上5000鑽
雙pvp鑽1基本嫁啦 每星期穩定石
公會排二十幾 一期基本打到兩千萬+ 3隊都配好

浸信會永隆中學 公會重組
上季139名 下季目標100名內
招收80k dps/ 上季公會傷10m 傷以上
要每日打公會王
現有大量位
有意留tg 聯絡

有冇巴絲教路未來隊伍走向？
岩岩推左水軍上5星(第一隻)，
連專：尤金4星、火爪4星
3星角：土弓（4星）、水劍、土正太、偶像、暗炮、火劍
專武但冇角：狐狸（X2）、冰雪魔女
另外，就快夠300里程
想請教下大家，應該刷咩進化石？光屬進化石副本每場得14.1石係咪蝕底左？應該推邊隻上5星先？

首先你要講清楚你係想主力PVE+咸魚pvp?
定係你想爭取每星期PVP+羅馬都鑽1拎4300石?
兩個方向黎

想問下PVE有無需要推到上5星?我暫時只係去到9-1未有時間過劇情
我諗我傾向想PVP升階多D，依加先7XX分，另外羅馬暫時鑽1

你會用既角色5星就必然架啦, 遲早問題姐
間單D而家Meta 亦然係海軍狐狸土花
基本上呢3隻一齊+隻奶就係乜撚都做得既combo,
暗坦個D pvp向就唔提住

睇你個Box應該唔算課長? 咁就疊埋心水慢慢養meta一套打哂
你有兩條路揀:
1) 下個池就係土花+新火奶, 你可以的話兩隻都入手, 土花同火奶你應該更需要土花. (如果你可以刷到所有70碎片關卡可以考慮抽火奶棄土花, PVE都幾神) 有能力就抽埋專, 冇的話有償石每日單抽抽到最後,
唔出就用300里程換土花專, 同埋下個活動會送100里程你應該夠
咁你係手就已經有海軍土花連專, 係差隻狐狸等抽歪 或者你練好土花都未出狐狸復刻就用下個300券換

2) 繼續走近戰路線
組海軍尤金搭下個池隻火補, 佢組隊技傷80%又可以邊打邊回, PVE會輕鬆好多, 當然PVP最理想係組隻暗坦但係一黎你冇, 二黎暗坦超級食資源所以建議你走近戰路線就繼續練你手上有既算.

唔好再俾資源落土拳/火爪, 呢兩隻PVP角已經唔算強, PVE輸出又太低, 小課玩家投資落去唔合理. 如果你覺醒已經俾左好多就打爆埋佢解埋圖鑑成就, 土花/火奶/狐狸呢D到時練好左什至練緊都已經可以重置佢嘔番D資源出黎升主力隊

多謝巴打，超詳細既建議
我的確只係微課，基本上淨係買通行證，
土拳係第一隻有專武既角，所以覺醒左一半左右，為左刷70水進化石升海軍，又升到佢上66Lv；而4星火爪覺醒都升爆左
睇黎我似乎行你建議第一條路會比較好，或者我測試下哩個陣容可唔可以穩刷所有70進化副本，再決定係咪all in 火補，如果歪到狐狸就fat fat
再次感謝巴打極詳細回覆！

如果你係淨買通行證的話你要有乜都抽唔到既打算
咁到時就乖乖地練好海軍尤金, 再練你手上有既土弓, 可以chain到一套, 加上土弓打團戰都唔錯, 換唔換專武就自己考慮. 呢3隻俾多隻水/土補應該都夠玩基本PVE

All in 狐狸唔會後悔

撞下彩，祝福我

希望歪到抽到

Okinawa 公會招生
排名500名內
有6個位，申請完留ID

下個版本嘅火補同土花都好想要

抽到出為止

大家玩pvp覺唔覺得lag?
我出大，人地唔中
人地出大，我完全係範圍外就中晒，都幾無癮
要預早3秒跑丫？

土花又係永遠避唔到

你個ping高就GG

Ping低玩哂的
係街玩 一定避唔到土花
但有wifi狐打土花就好輕鬆
你射幾下向後跑 miss
跟住直跑 佢又miss

終於抽齊所有角

你地會唔會刷魔鏡
我刷完4隻進化石諗緊第5隻定轉打魔鏡好

成6萬鑽唔知可以點用

開心玩緊同掛機

買體 買覺醒石 抽水晶
一陣就用晒啦

刷緊

刷咗幾多體

我覺得呢個盾麻麻地。。我用牛人盾

土花普攻要喺佢視線外跑去佢身邊先避到

下次將池除左新英仲有邊隻英

加油

土花

勁好多啵 首先防已經差10左右
屬性多兩項
比起牛頭人 更加快同易換到5突
盾一定係佢最勁

邊度麻麻地

我覺得佢屬於課長/歐洲人盾
首先要突破到71要刷好Q多體
仲要睇運出唔出到靚屬，出唔到又唔知食你幾多粒洗屬石。仲有突5係加攻%

反之牛人盾白值防同減傷上限都較高，
有大量血，副屬亦都唔差，突5都係加血，適合非攻擊向既盾職。最重要係小課玩家唔駛花大量體力時間刷碎換盾，乖乖地打pvp羅馬團戰三個月內突爆唔難。

我想問下土花狐狸海軍組合再入1隻應該入邊隻?

i see
利申無咩角用盾，作為休閒玩家亦都唔諗住刷

而家諗咩盾多數都係暗坦啦
廢J先要諗。。課長直接用課長盾

抽中土戰專但係冇佢本人

公會招人兩位，少少要求
每日上線，入TG谷，公會王每日60萬傷

麻煩申請左回覆

申左 巴打

星片換咩好

三星進化箱？

YES, 留返D 解關卡

呢件野最好刷咩屬性好？

暗坦用唔好用呢個，用貓仔或者用要塞戒堆防血

咁呢件野有咩用

有D關要受傷減免可能有用瓜不過都有卡片囉。 飾品位有好多選擇比佢好

開圖鑑

排第4公會 我願榮光歸香港

收一人

我唔知呀 係土花就好

係土花

挽留

浸信會永隆中學 公會重組
上季139名 下季目標100名內
招收80k dps/ 上季公會傷10m 傷以上
要每日打公會王
現缺3人
有意留tg 聯絡

癡線，又土補又土花，唔課唔得啦

10蚊

講真接咗手都玩唔耐 太齊
放置play算啦 遲下有新英新劇情又再玩返

上季 1100萬傷
入唔入得？

其實咁少傳說覺醒石，好難養得起其他角

我冇突，攞來換其他野開圖鑑算

你同我第一個號一樣 拎咗把專升爆隻2星角
結果我當時重玩算 因為未有得重置
唔課同少課基本上一樣 練meta

同埋pvp你少課唔好太大期望
上鑽已經唔易 大部份人都係meta角71滿覺
係睇武器同飾品 再少少技術同網速

終於第一隻71角，
下星期見一隻土花殺一隻

PVP 段位係咪升咗就唔會跌

同一個星期唔會，結算後降一階

已申請

狐狸其實飾器要偏防定攻好
我71覺滿狐 68武
2萬9攻 ，9萬5防 感覺麻麻地

睇你有冇暗坦囉，有暗坦堆防係完全唔怕土花。如果冇暗坦你淨堆防都唔會頂到幾多下。我個隻狐狸同71同練度土花唔拉打硬撞都係輸多，不過我冇刻意堆防我係冇飾品

得一萬石多D咋
希望抽到啦

請問下隻應該練咩

土弓土花海軍連專五星

依家得檔案員連專

另外有火拳狐狸專同300里程

諗緊升隻檔案員，定係買狐狸or 尤金專黎練

因為我同同練度既狐互砍都係輸多 大家另外兩隻都係海軍土花果d
係關圖鑑事定係高防狐其實好打過高攻狐呢

除非你係71武飾，你好難肯定到對面係咪同練度 狐狸互撞有時都係睇邊個拉打技術好D，圖鑑加成都有影響不過唔大，可以圖鑑拋離你既本身裝都係爆哂

未賣出時暫時都係咁打算

申左巴打

請問呢個迷宮塔任係點樣解? 迷宮塔唔係得5層咩, 同埋試過重打d 已經過左嘅都唔會計多次

仲有天堂塔個D應該都計，解哂了冇乜印象

PVP又係呢個撚屎場

係天堂都計

明解, thanks 巴打s

仲有成個幾禮拜先有火奶，點捱...

緊係唔得

我仲刷緊隻仆街暗坦
俾我刷埋先

咪玩啦，唔係女有咩好練

等緊火奶 順便刷埋紅蘋果

精準壓秒

賣ac $650

土花 土弓 海軍 水劍 土正太 全部連專
另有 其他三星 同 專
每星期 可收3000石

巴打咩ID？

想加

狐狸玩晒

屌
我都係 海軍土花狐狸水劍 呢四隻每次都輸
跑到老遠咁 次次唔係範圍內都打得中

明明我已經係屋企用緊Wi-Fi Pccw1000mb
每次ping都可以過一百

玩撚咩

咁爽既 諗住掛機送分
點知D人都幾水
直上鑽3
本身上星期都係鑽3 結算
已可直接全星期送分

Dllm依個場近攻點撚樣打
利申得隊近攻隊

你地點升第2-3隻5星
而家先刷緊土花 刷左3個星期仲差成400碎先5星

正常買1條體一日應該都有30碎左右既 都係慢慢刷架咋

上星期鑽一
今星期一勁撚難打個個都3隻71
武飾肯定有突過

海軍尤金都好好打喎

第一日上左top100可以打個飛機

課埋體力週卡每日又多10碎

咁前100都係同你一樣鑽2開始係咁架啦，不嬲都係星期一難打，星期二開始又訓住上返鑽一

想練隻赤雪, 大家點睇?

仲有冇位？

第一次上鑽一
岩岩土花打暗坦 好明顯見到課長vs普通人既分別
兩隻暗坦都係71 一隻我打得死佢
另一隻佢唔理我執箱 我打佢唔扣血 自己殘血
打法一樣 都係唔普攻等開技

啲狐狸土花個個可以射穿牆
想追又追唔到
求教

下星期有得重洗隻英
真心佛心公司 同埋pvp更多meta組合出現

淨係跑出佢畫面外唔夠,要用最短路線跑去佢身邊先避到

利申: 非會長 養身公會 1000名內
公會名:羅德島之驢
三天未上會踢, 自申 唔洗等批 欠3

排23 建自由光輝香港
收2人 上季1600萬傷以上

sad
試過幾次, 但成功率好低

晏少少再cap d角色圖俾各位巴打comment下

可惜冇我有既

過100係好正常。。。
我基本係800上下，鑽1已經係極限

800ping 你真係知自己做緊咩?

800...講緊用mobile data?
其實都想鬧好耐...好地地點解用wifi都可以咁高ping
成個PVP可以整得更好更加鬥技術

但而家似係鬥抽唔抽好低ping咁...

又要全買

左上又係鳳凰?

下，800ping唔係會直接斷線嘅咩
我次次600ping都會lag係度10秒之後彈返出去，你點玩到800ping

我用模擬器玩，電話ping低D但我控制唔到 ，電腦用手制輕鬆好多，我目標穩1300 就算，係有時真係會輸一場半場爆ping lag囉。其他輸都多數輸自己on9

係

冇人用出咁多skin

下期一定係抽爆佢 理鬼佢D SKIN

都係猜包剪dub
見土角就穩贏，見海軍就穩輸
但打公會就好有用
天堂打boss都正

有資源多都可以一試

我又未試過用手制打PVP

BTW 你個咩手制黎?
iphone都可以直接用PS4手制玩

大割價
而家成本價1/3
聽日開始唔賣

我冇藍芽手制，用舊xbox。
信我，用手制戰鬥力+100%， 兩個體驗黎

繼續玩啦

今日賣唔出就繼續玩啦

等間7點果轉試下先, thx

魔鏡裝勁難刷到靚stat
好似用啲三四星飾仲開心

拿,個個都唔準幫佢買,挽留GT手足

頂你

買skin買到破產，佢仲要得1個禮拜

課金至可擁有

真係屌打宇宙

新個隻土像大家咩評價 招技打怪都會比怪cut

廢物,垃圾,唔知有咩撚用,加完防都係唔夠土花打,完

排第4公會 我願榮光歸香港

收1人,差1件呀,搵個唔好太差既人入黎玩下好唔撚好呀唔想次次29個屈居第4呀

公會班友個個上星期更新完之後個日就日日問出新角未,CLS架

真係唔知點用 係招連鎖高傷啲咁

聽日更新？

玩開個公會啲人棄哂驚
52k 想搵公會收留

似萬聖節活動?

應該係

一次開四個池
兩個活動咁撚興奮？

唔係 係韓服有個萬聖故事同store優惠同步更新

無新角住

唔係火奶咩？

上面有公會 唔限戰力

火奶仲未有SKIN的

Push

千5萬總傷 上次個公會打到12回合 收唔收 無TG

代佢答都得，唔收

角都未出咁快出skin

好 唔緊要 thanks

有冇公會收人

火爪位應該放土正太定狐狸好（兩隻都未有專）定之後追土花好？

狐狸同土花都得，如果只係pve向正太火爪都唔需要練。

ok thx

收ac
pm

會友鏢局
上季排135名
招1個會友
80k/dps 公會戰日傷1mil
公會有TG GROUP

聽日維護?有咩野加

挑戰其他3關都無咩特別，但4真係on99

控隻海軍全場都無普攻過咁濟
剩係不斷出錨加防，同啲拳怪拉遠距離開大技，避紅圈，避水波，截boss啲buff，繼續出錨加防，無限loop

熟左打法之後最盡都係打到半血，諗左諗都係食石算，唔使煩

Halloween event & skin

Boss綠色果招技點避？暈咗佢照全場爆死

藍波我都唔識避 唔通真係要食石

pushpush

果啲透明怪癡線 切技 block普攻
比幾隻圍住仲郁唔到

帶隻暗坦就幫到你 佢地淨係會追佢

嗰啲加防buff嚟 你截晒佢 個boss就唔會爆大技

正

有冇公會個個人tg，我想買

賣咗啦

哭能左

CLS 3隻71先500
3隻禮包都1200蚊
都未計埋啲水晶
做乜咁賤賣阿

我估手機game不嬲都咁上下
以前見我啲朋友課幾皮先賣得幾千

賣ac呢啲野不嬲都係蝕住賣，唔係真係諗住可以回收成本掛

有人收都偷笑啦…我慣左用自己email...唔2係我都想賣

綁左apple id 係咪無得賣acc 了

賣埋apple id，拉高個價

咁連埋其他game一抽過賣

太厚防 打唔入 放棄

大家連ps4 手掣係咪普攻唔到？

每日都係掛土花碎之後就完一日
供好左一隊...就變養生game

要兩個

養生咪幾好，聽日se隻八方旅人開啦

火爪垃圾 唔好練
利申升左覺得好廢 一早升狐狸好過

Pvp打到我隻土花同狐狸

我滿覺左火爪
但pvp排第三 出場率較低

課長都係當佢後備 小課浪費資源升呢d次貨就好唔實用
事實就係比起火爪 有更多更就泛用性既選擇

就係用黎打d 打爆我71海軍既土花狐狸

SER已開

$38 = 1200 石

個主城好靚

又話有里程活動

Event關個結局

萬聖節小公主崩壞樣好好笑

崩壞得好徹底

點囉最後一粒星片?

劇透

火奶係咁呃糖

唔係鬼怪黎既咩
南瓜頭先係真小公主

你做咩劇透

點解我拎晒野都係得兩粒星既？

因為你以為自己拎哂only

第3粒星要入4次，有唔同劇情

原來差一次企定定之後要再入

我肯定你未入第尾間房，正野黎，要入

挑戰卡門完全唔知佢做緊咩
無啦啦藍閃光 係咁扣血

可可

不過我覺得都係第9章個鬼屋同第3章鬼吹燈個氣氛恐怖啲

應該好多人未知間房可以入

想問....知唔知幾時出火奶???
要等土拳完左先出?????
抽人果到抽淨一下俾40 COIN ...係唔係要抽埋
但係....抽人抽裝各6次....好似都無出過3星

最尾個次真係冇入 差d錯過左

你個USER NAME好撚熟口面
下星期完全土戰先出
淨一下 / 10下都抽左佢啦

SORRY

原來韓服賠500石
我地服就300

韓服唔係有路線圖囉野架咩
點解我地無?

師兄，路線圖係下期活動 你做咩

唉...最後出左2隻土拳....又要儲石了
120 抽...得2白盒ORZ

我唔知 好耐無入POST睇UPDATE

好多人以為萬聖節update = 女奶

過完好似多咗花瓣

屌
係咪玩過LAST IDEA

係呀.....
陪到最後

我無

認得你

多謝你...
仲記得小弟

我都3星我無既

想問....3星 有暗坦 伊娃 戰女(4) 土拳 水坦(5) 火爪
開局點組好 而家 係 水坦 土補 伊娃 戰女

呢間公司係劇情細節方面真係好有誠意
就算呢個小小萬聖節關卡都整啲野畀人玩
但抽盒機率真係

我都有喎

估唔到韓國都有依個鬼故

隻隻驚都坑
係睇你歐唔歐洲架姐

我都有 有冇其他巴打未過 影張冇花既黎睇下

係既 不過佢活動劇情個啲真係好特別
唔係一味勇者組隊打魔王咁

淨係萬聖節主城成個唔同仲有bgm有活動我已經覺得贏左好多驚
以前玩個有D乜撚都冇求其俾個登入獎你就算

唔通就係歐洲同非洲嘅分別

被選剩既細佬

9章鬼屋我覺得好撚恐怖 我夜晚係房熄左燈玩 起左雞皮有d淆底

無花瓣嘅會抽到火奶

冇花

你就係無被選中既細路

我屌

我同你一樣用英文都係3星無花
佢地都係中文有花

我中文無

除咗花瓣，原來仲有頸鍊

律師都玩緊???
你槍BUILD 刷緊火2?

個城靚到

左上角光d

出入咗幾次都去唔到最後對門，有無人知點解

有花

小公主劇情未做完

邊D係小公主劇情
我出出入入十幾次都無野觸發

同感 由其電話響果到 寒寒地

提示: 南瓜

鳯凰裝新造型果下竟然有新語音

電話keep住響 我個人係keep住寒 真心淆

但好正 係你諗唔到會有咁ge效果

第三章畀人蝦個女仔個故事都好正

卡門個關點打架？完全摸唔熟佢d招

隻boss會飛去中間，然後周圍有D藍色既心心buff，你要搶先過佢食完，咁boss就會停係到一陣比你打，但食少一粒心心既話等食地圖炮同準備鑽石啦

佢啲skin咁出法，我就快每個禮拜啲免費石都要all in買skin

比個提示你，畫面上面不嬲會有箭嘴指示你下個任務目標係去邊(藍色:支線、黃色:主線)

買夠100件可以收手
但佢有d又有圖鑑加乘

打卡門果關幾次之後...我決定要棄坑囉...根本唔撚係挑戰性...係挑戰你課唔課金...
唔撚想再打呢仆街活動關!

不嬲挑戰活動頭3關係考你揀角走位打法
尾一關係等級裝備考驗
咪等遲下夠打先打 送得果300石獎勵

留名等睇下星期呢位巴打重新入坑抽火奶

見有人用近戰隊幾輕鬆過左
不過我費事打,
之前都係打到挑戰3就算
挑戰4 入去開關就走
等成隊勁D 先去外傳打返

放心實抽...抽到就做海豹!

問題係打到唔想再好似之前咁用石過...好撚無謂

紙面具果關點過, 第四下個問號完全睇唔切, 定有其他橋妙野

原本今日見到啲包包好想課定...但打完呢關決定唔柒課了..!

多謝佢整呢啲柒關打醒我!

最重要見到個藍頭髮女仔..佢隔離就係....根本乜都唔洗睇..
我打撚左成7次度先發現!

你留意下佢永遠係邊位附近出現

係啦我都唔明點解人地咁低練度都可以0石通關
佢一定係課長黎

話明挑戰關緊係有難度
難既咪食兩三四次石, 都係300左右姐
食多過幾次都過唔到一係就遲入坑練度唔夠, 一係就嚴重手殘
咁你怪得邊個

thx!! 上youtube search 見到提示🤗

原來係講依關...
我輕課整買體力同30日鑽石
用土花狐狸海軍4星補弓表示好輕鬆

臨開打有2個棄咗 急要人 2個

笑死

一早提左無人睇

哭左
比你地尾左機
真點無人買隻爆機帳

新手想問係咪最緊要砌到隊純色隊黎過版？

有無500hkd買到既ac

前幾版咪有個賣500

之前有人放
500應該都買到5-6隻連專 1-2隻71既acc?

想要

開頭應該得土隊組純色係有用D
其他就有咩實用就用咩

下面留言果個係咪頭先某個巴打

笑撚死 仲要紅字大大聲話比人聽
挑戰關緊係難打啲架啦 個位巴打應該係無課
但要屌打全宇宙個種人黎

好嬲

玩齊3個月嘅話只要練岩角我覺得今次無課都過到，練唔岩角你隨時中課都會卡
講真咁多次挑戰4，真係會想屌個難度嘅係尤金果次啫遠近盾+幻影怪+aoe秒殺，以果陣嘅練度嚟講，仲濕鳩過今次

係 不過我多數懶理 未比1-3次石返生過囉
反正有卡有skin拎 隻驚送石又大方

我通常事後入左外傳會再試下0石過一次，活動期間就為左拎野會啪幾次石過左佢先

土花尤金海軍5星
過唔到係咪我問題

卡門有個大藍色光圈果招要點避

過唔到咪過唔到 點解要咁嬲 我寧願有d 關難d 有得比我周不時入去挑戰下

唔洗佢還三倍糖
還佢自己就得
仲有土花

糖債肉償？

赤雪練唔練得過 覺得佢揸日本刀好J

講真 今次挑戰算易 但我玩齊3個月都過唔到...俾d 水泡幾下就ko 左

大部份人都會第一次係卡門呢關死，佢D地圖炮80萬防都頂唔住
好難唔食鐨石做到初見殺，我諗好多都拎土花入場會呆撚咗，D小怪係計攻擊次數夠先死，拎土弓入場都無咁嬲

就快開始啦 收人加油

咁多人棄驚？
幾日都推唔爆一個post

無新主線，新角又唔吸引，有乜好討論

想練就練啦，練鍾意嘅角開心過追meta
赤雪pvp拎嚟針對土花同打公會戰都有用

琴日比個71LV 小紅帽打爆我
攻速快過土花 扣得多 幾勁

自己識做啦
最多借多100石俾佢

土弓唔夠防 幾下波波就瓜柴

想問下有無公會收留，fd個個收左皮

會友鏢局
上季排135名
招2個會友
80k/dps 公會戰日傷1mil
公會有TG GROUP

[url][/url]

控海軍會簡單少少，電腦識避其他招，你係要小心唔好俾boss出到招大技，你唔死你隻奶死左都冇得打

我打左幾次開始燥食佢300石算，
打機姐唔駛下下極限一命通關。
團戰勤力D入前十咪賺番個幾百石

我控土弓過食30石，組隊係暗坦海軍土妖，基本上大技外敵人都係追住暗坦，只要你識每次cut大技(講運氣，有時俾班卒阻住晒)，同埋保住暗坦，加埋海軍上盾，土妖保血，其實難度還可以，最鬼難避係佢d藍波波，跑住都中，半血之後仲要有個大圈，我扣左佢7成血就全滅，復活後打埋佢，打呢隻幾好玩，好似打dark soul 咁

利申:無課玩家，海軍時期加入

好後悔升爆隻土弓 連66火爪都打唔過

相反隻66土花打爆隻71海軍

土弓可以射爆啲公會戰boss 火爪唔得

不過我遲D應該都係會重置隻土弓，嘔番D水晶出黎升3隻71

雖然後悔 但大奶黑肉加持 照KEEP71

我仲諗住升隻71土弓打公會boss...

PVE OK既 做隊員都唔錯 但PVP真係不了

[/member]

71土花都係唔夠66火爪打架
71土弓都係可以打爆71海軍

土弓打羅馬好勁

土弓5星？
我土弓海軍暗坦土精 一樣卡 海軍同暗坦仲係5星添

要5星啊，但無突破，66lv

thanks

克屬吖師傅

暗坦for sure
萬用掛件 但要升就要上71 齊裝先發揮到作用

無專
同埋有海軍好似已經夠坦

有冇人掙扎緊下星期抽火補定土花

利申有土弓狐狸海軍暗狼5星連專

仲有無活人公會收人

升71土花定升71狐狸好？
兩隻都66專武滿覺
利申：有5星暗坦

有冇公會收人?佛系玩 純休閒

大家會唔會留定D體力新活動用?

你用邊隻順手就升 反正2隻遲早要上71

個人建議你升狐狸先 萬用

其實狐狸陰住陰住咁放普攻唔俾條bar完定一次過禁實好d

賣ac 連專有土花，海軍，尤金，暗坦，殭屍，水劍，鳳凰，伊娃
仲有狐狸，火拳，暗狼，傘女有375里程卷可換埋佢地d 專。
仲有3萬幾石
hkd 1000
有意
thx

排第4公會 我願榮光歸香港

收1人

但我無80k傷 都唔好意思入

係咪都有戰力限制

休閒玩。每日上線 解下任 ,70k dps

2隊啱啱好滿足要求

打木樁係放盡DPS高D
但PVP就睇情況

唔留 而家250體有10萬經

最後果下有扣遠攻角既防20%

所以打遠攻就全放 打近戰就慢慢普攻

只要係藍波就扣防,冇分遠近攻

有架 你睇清楚被動

扣遠防你洗乜理對方係遠程定近攻

意思係一樣，只不過同遠程打大家都係鬥快射穿對方，所以會全部放，但打海軍暗坦又唔洗一定要全放 跑住慢慢放仲好

萬聖節房4 好撚過癮
雖然個故睇過，但佢演譯出黎都係睇到寒左下

求方向
下期應該全抽土花定火補先？
有土花專 同 300里程

我地唔休閒

有，你起碼戰力都11，12萬左右，公會戰打到2700-3000萬up

認真咩

Lihkg光時 公會招募
上次排名130
條件好簡單
- 有心長玩, 每日登入
- 每日打公會戰, 有專人mark小氣簿
- 68Lv以上
- 入公會tg (入左會先比link)

想入就擺低 id 同 講聲幾時入得

岩岩70000 萬戰
得一隻海軍68lv
24 小時後入
one man band 左好耐

514722962849

個id 唔係數字id
係你驚入面叫咩名
留位比你

Ciyojeafe
多謝你地

終於上到300層

留個tg?

有冇人試下玩同廠整既mmo 月光雕刻師

down左不過見到爛燈有份即刻保持觀望

赤雪好勁 3刀秒土花
土花而家都落到T2除左海軍乜都打唔贏

你剋屬都唔夠打就del驚啦
土花打狐狸暗坦都係有得打架喎

是但啦，理得佢pvp跌到去t100, 上到71滿覺咪又係輕鬆上鑽1

有無人指點下 今日星期四 一場pvp都無贏過
Literally 4日 20-30場 0%勝率
剩係覺得隻狐狸好廢 對面狐狸同我對射 會剩一半血贏

狐狸個飾做乜9

我鑽2
0%勝率
土花打乜都輸 除左海軍可能練度唔夠 未有雙71

我用其他死得仲慘
試左好耐先用返呢個

單睇戰力我估你把武同飾數值都唔太靚

我土花38k dps, 111k韌性
狐狸29k dps, 106k韌性

利申已經唔係咩71專71飾嘅痴線佬，只係最基本一人一條屬性中上嘅牛頭同66專

應該係操控問題, 機體你仲高練過我
星期星期琴日都已經鑽1
一係你試下12:30或者7:30呢D時間之後入, 個人覺得比較易打
一開就沖入去既多數都係打得之人

我都係全部洗佢兩個既裝
基本上都係垃圾 可唔可以cap你裝黎望望？
你都係帶4張攻擊卡？

狐狸29仲有105已經好靚啦

唔太關事架, 你洗到極限都係差個少少, 除非你真係次次輸真係個1格血
最緊要你練好拉打技術, 就算狐狸互射都唔係淨係企係度對射

我全部12係街打 ping都一般
但狐狸避土花都係optional啦
我對果啲狐狸都唔會避 企定定換

第十章更新，先出頭3關，尾2關之後再出，主線第一季完結（韓ser每人下次更新前事前登錄左會送3000石）

新迷宮，限特定屬嘅角先入得，唔只係單屬定雙屬，反正乜柒都要練

新系統訓練室，唔知咩嚟，睇介紹似可以有條件咁直接將隻角滿覺71？

裝備突破會食埋經，終於唔使因為升滿完把專又出把更靚屬嘅搞到要由頭升過

台港SER永遠冇得送

狐狸撞狐狸你呢隻肯定換唔到啦,
你係諗住換就谷哂攻 2組射得死就算贏
你攻防都唔夠係中間咁冇用
堆防既都係俾自己多D走盞拉打

對面狐狸 有暗坦 船長 buff?

佢船長未 5 星，加體又唔夠多，同練度都好難打

係喎俾兩隻71土花狐狸呃左
不過有呢兩隻71其實都好屈

唔啦 而家係頭十公會 打緊了

點搞，69lv飾突3，但洗左n次都無靚屬，剛剛夠3000碎換左個新飾，d屬明顯靚d。

我係咪只能夠將突3果個飾俾其他角色用？

你太早突, 呢D屬性都唔值得突破,
正常你就刷到夠突71lv既時候先開始洗屬
而家新個個靚D你可以選擇食左個69佢再餵鎚上70
一係就打多2條升71再用石繼續洗到靚

快練船長上 5 星，土花小狐多啲血會好打好多

如果我食左個69lv飾，新飾係咪都只係突1？

又要儲經升73LV

等下下個更新 好似話將突3餵落去靚屬會過埋經

咁我係咪應該升粒新飾上66lv俾土花用，舊飾就keep住先？

唔係, 會照計你突左幾多, 即係變70lv, 但係裝備等級跟新個件

食5000鑽通關 cls架

你資源多咪直接突 然後餵鎚 由1餵到70

下下個更新 突破會有經
即係你個69飾物餵落去靚屬
會升個靚屬個Lv 可能突完變50Lv咁

5000鑽不如抽母豬石升下人仲好

有錢就係任性

Why not 水劍
連到鎖又食到buff

我會等埋抽唔抽到火補先

賣ac 連專有土花，海軍，尤金，暗坦，殭屍，水劍，鳳凰，伊娃
仲有狐狸，火拳，暗狼，傘女有375里程卷可換埋佢地d 專。
仲有3萬幾石
hkd 1000
有意

thx

AllForOne 上季第9名
收1位可以馬上入團幫手打團BOSS
要入whatsapp group, 唔歡迎幽靈/單機人士
小課微課不拘最緊要勤力 (大部份都小課無力沖前排)
每日打70lv以上過180萬即可

有興趣放低TG

我建議你錄晒10場放上黎,睇下打法係咪有問題

隻game是咪無人玩啦

應該係 一開打公會戰就現形

其實都係練度
我3隻71打唔贏再上黎問
睇魚米啲片 唔覺打得有咩唔同
主要係對面組合同我差唔多 但七成對手都3隻71

想學技術睇呢個Post啦
佢就真係技術型玩家

練度係要爭前100姐, 就算371武飾唔係71都唔會差太遠
一諗住對面371就冇得打你已經輸左一半
你真係可以錄起自己D場次再睇replay望下對面傷害,
大部分應該都係差唔多練度, 武飾71傷害好明顯會有分別的

有睇呀 我打法都有學下佢
狐狸對射果個難啲
同埋狐打海軍 避錨真係好難 尤其有ping
成日見佢掉空氣照扣血

打海軍你唔駛學到咁足, 你淨係拉打+識開技正路你都贏硬,
佢要追住你開技, 佢唔埋你你咪繼續射, 唔駛一定要尻開技
狐狸招技埋身一開直接食哂的, 必要時沖埋去暈佢都仲得

萬聖節副本好似涼宮春日，搞到我都唔想完

我輸過幾個海軍係唔近身 淨係拉距離掉錨
佢掉我一下痛過我普通佢一套
可能因為係暗坦+海軍 硬到傻

贏20輸-10 你穩定發揮就一定上到分
我打咁多場好少會撞到暗坦+海軍,
因為土花過到暗坦對面輸左9成的
一係就大大佬先有資源配尤金練哂3隻近戰, 咁就抵輸啦

暗坦只要你土花唔好亂炸淨開技2次中哂再chain都差唔多

仲有無活人公會收人 dps唔高但盡量追緊

推一推 -1人

ching 打70lv王一日過唔過60萬？
得既可以照收

排第4公會 我願榮光歸香港

收1人,上季分數有2000幾萬UP既先收

打足300場74lv 魔鏡淨係跌過一次飾...

唔知有無60萬
唔得既話唔緊要啦

依加用緊71尤金(專突1) 火爪五星 狐狸五星(專武負碌突3)
升緊暗坦 就五星
有8xx~900粒母豬石
計劃升71暗坦
見到人近戰隊海軍(現4星500碎冇專)+暗坦+尤金 都玩得過
遲d有重置石可以重置火爪 升三隻71lv

但係又想玩狐狸+水劍(冇專可換,4星100碎)+暗坦 (要拆尤金先突到呢三隻71lv)
想問下近戰定遠攻隊會勁d
依加尤金pve好廢但用得耐有感情 又唔想用公廁海軍

剩係答到你 打公會boss係零dmg
拆火爪升狐狸最穩陣

想問你地....有豬母石...係用黎換上5星果d碎片先....
定係谷到一隻上71 先架?
而家隻海軍突左1lv,但見要成100 石換碎都200 碎...
問下呢到d大佬先

btw 有海軍 暗坦 偶像 係唔係加隻土奶 就上得路

第一隻輸出主力可以餵碎片上5星先，
你新玩用兩隻坦可能後面會有D吃力
我建議你留資源下星期抽土花連專餵佢上5星好過

近戰遠攻勁唔勁好睇機師
如果你係偏向追求pvp升暗坦尤金都冇咩問題既，前題係你其他pve副本搞唔搞得掂。海軍係meta唔止因為pvp勁，pve所有地方都用到咁解。

水劍要勁突滿之餘武飾要求都高，亦都考操作，值唔值就自己考慮

依家海軍有450碎

應該刷進化石定直接買碎片升5星好？

課金買

你問野都俾D誠意
就咁一句都唔知你其他隊友咩料好難俾意見你。 你一隻5星都冇又冇其他值得練既角色就餵海軍，如果唔係第一隻值得換碎餵5星既都係俾番輸出。餵一隻主輸出好啦，之後水晶留起突破角色。

p.s.海軍70碎片關係異常多錢同經，我會建議您唔好換照刷。不過如果你碎都未自動刷到你就冇選擇。

如果全隊都係66 得海軍有專...
係唔係刷唔郁70碎片關??
而家刷緊土拳+土奶既60 LV關 AUTO ....仲要時3星時2星

問多句...我仲有戰爭女神4星左
值唔值刷到佢上5....
定一定要開左專先諗.
PS 用暗坦因為打挑一關....之前都係暗坦轉女神
但用落用暗坦唔會點卡個出技回圈....所以之後可能會暗坦水坦一齊用

你冇其他輸出角咩，冇專升把同屬武器都可以用。夾硬自動刷你實蝕。。抽下期土花啦，4星已經auto 70碎關

女神有專係pve好角色黎 打天堂塔可以用到，不過其他地方用處冇Meta角大，所以少人練姐。

你組隊要考慮組隊加成，暗坦海軍加血加防但係冇加屬攻/物理攻，前面簡單關卡冇所謂，後面你唔夠力打。

真心 我真係得d 坦⻆
下星期有土花咩？？

土花火奶up

sorry

有3隻角色有連專（海軍 尤金同今次個魔偶騎士）

但除海軍係4星 其他都3星

其實我仲有火爪同暗炮
但無升無專...所以無講...

暗炮如果有專遲下可以升黎打團，火爪你就勉啦

66lv暗砲打70lv以上成日跪
升左71先好少少

仲未刷夠第3隻5星
有2萬幾石係咪下星期all in火補當抽母豬石

invite左你
入未呀好緊火

無得即日打 頂住啊！

未有68lv可唔可以入
會每日登入每日打

今季係咪睇落唔難打, 實際又好似好難打咁
冇火屬王D水隊打少左隻
我D輸出勁低

係時候升火雞同火補組隊

其實如果我真係抽唔中....而家刷火雞碎定暗坦碎好.
定係刷到土奶上5先好?

土花係一定要入手既角黎, 你可以照刷土花碎先順手刷土補囉
暗坦你呢個練度唔駛升住, 搞好隻海軍+其他輸出夠做啦

收到....多謝指教

如上....咁我海軍 叫OK ....
下隻係升偶像 定土奶 先好呢?

覺得今次好難打

你係咪要人捉住手仔幫你玩
總之小/無課就有meta角練meta角
冇meta就練有專武既輸出角, 前題要考慮組隊加成同chain唔chain到
夠輸出夠坦既都仲有體力剩就去刷下魔鏡等新角
就係咁簡單

你唔駛怕升錯因為你問得已經唔係會自己去爬文既玩家,
應該已經升錯左好多野, 暫時儲起活動D重置石唔好亂用.
先養起一隊主力玩多排你就會知道自己想點行,
到時再重置升錯既角色.

浸信會永隆中學
暫時12x 名
招收80k dps/ 上季公會傷10m 傷以上
要每日打公會王
現缺2人
有意留tg 聯絡

AllForOne 暫時前十內
收1位可盡快入團幫手打BOSS
要入whatsapp group, 唔歡迎幽靈/單機人士
小課微課不拘最緊要勤力 (大部份都小課無力沖前排)
每日打70lv以上過200萬即可

有興趣放低TG

水隊今期輸出仲少過隊岩岩升既暗隊

仲有冇位土花68

土花pve真係萬能
今期活動70lv一帶三都ok
羅馬同kamazon 輸出都係最高

要望下隊伍先, 放TG出黎++

主要隻 潛地蟲 同埋 妖精 太煩，成日都阻你攻擊
不過將軍同史來娒又幾易打，由頭打到尾唔洗停

潛地蟲有招企角位噴風，一出就無左 10 秒

上季 87 名公會 - 柴太郎咖啡店 招人
未來 1 -2 日，有機會有 2 個位 free 出黎，目前同緊團友溝通緊

最好上季有 2000 萬傷害，入黎 carry 我地上 50 名
歡迎入黎傾下 pvp 羅馬砌隊

利申: 我地頭 3 名都會有 3500 萬傷害，排名穩定

如果有興趣請 tg 我

如果用土花應該岩岩好夠時間用技cut

再練下先啦

係用土弓 兩次就可chain

咦sor, 原來你唔係回我招人個po你等豬仔巴回覆

隻game過左主線後大半個月都無野玩 日日就係online刷進化石 ，刷左半個幾月都未夠升五星，d戰鬥力好似無提升過

71 狐狸射唔射得爆土花，唔想71暗坦
好撚憎土花,有都唔柒想用...因為我冇

咁咪棄囉咁辛苦做乜

好睇練度, 71只係基本, 要睇埋其他加成/武飾等
就咁硬打互射就難D

如果你有 船長 暗坦 buff 就可以半血射死土花

我個陣係 暗坦 船長 土花
有時 對上 暗坦 船長 小狐

GAME 3 土花 VS 小狐 我輸多

所以依家我轉左 土花 船長 暗坦
土花 先打 船長 暗坦，再用 暗坦 打小狐，即刻連嬴左好多分
GAME 1 就算打尤金，唔走位普攻換血都可以炸死佢

有時我唔撚明點解D高練371武飾71明知練度有差距,
都要暗坦都要搶箱拉打好浪費時間

但係 小狐 就唔可以 GAME 1 出，因為好多人暗坦排頭，GAME 1 小狐輸箱再輸血就直接爆炸
所以都係建議 暗坦 啦

暗坦 船長 小狐 - 標準 PVP 隊

咁如果我遠攻水劍 狐狸 暗坦 打近戰又
又有咩手段打近戰隊既暗坦 好似隻隻都唔掂咁

你用得暗坦都係擺頭搶箱, 撞暗坦咪一齊搶/換血

你呢隊打唔到船長，唔好咁組

可以 水劍 換做 土拳 (全隊加 HP)
暗坦 (優勢打 小狐 土花)
土拳 (優勢打 船長)
小狐 (優勢打 土花 尤金)

而且 水劍會被土花 2 炮打死，靠爆擊 狐狸 救世

暗坦同海軍都71 ,就冇輸出71...
但暗坦71 穩贏土花

排第4公會 我願榮光歸香港

收3人，打少3件

有無尤金? 幫船長上 BUFF 無敵

高練水劍好撚勁架, 土花未CD已冇左一大半血

收D有心長玩既好過收短期好勁

高練水劍應該打唔死 有血防 BUFF 既土花
試過好多次打水劍，佢招大唔中既話，一半血都未必打到

有尤金就可以船長主力，尤金放第 3 鳩跑換血

半個月想點升戰力
睇你都係無課,
我都係無課玩左半年,
慢慢睇住隊野成形個感覺好過癮,
然後又要同時去再搞公會分隊了

難，隻驚太養生，個會好多人都hea曬，甚至棄驚都唔出聲

癲

可能我地少人課, 大部分都仲未成型未玩厭

點都唔夠各位大課長癲

我地好多都未成型,不過依個版本太難過,冇野想抽,每日打完活動掛下機就完

慢慢玩慢慢享受

我仲未371啊陰公, 重置英雄應該都未必用
隻隻都有用咁..即係有排都未371

留比下期火補啦

成班撚屌個個走去沉迷八方旅人

咁你過來我個公會啦

全日文搞唔撚掂, 等中文版好過

係都你過黎啦

真,真係咁鍾意隻驚既真係等中文版仲好,未玩過既咪玩電腦版囉

個 POST 得返我地幾個人

都唔係既, 每日都有人推下,
長命驚黎慢慢玩啦

真,咁耐都推唔到個POST,個個唔係玩原神就八方旅人

無

你仲有咩角色? 列出來大家幫手砌下隊

公會D人話要strong hold公會王去做價值投資,究竟係咩玩法屌曬你地老尾

火補未洗71 嘛

海軍 暗坦 狐狸
土弓火爪暗炮伊娃傘囡蘭兒
係頂3隻見得下人咋

想玩架...又vpn,日服更新又太煩

夠打啦呢3隻, 有暗坦既狐狸好撚on9

海軍 暗坦 狐狸 夠屈機
1. 海軍 (食箱 + 開大打暗坦 -> 掃 2 下大開盾入 GAME 2)
2. 狐狸 (呢個位多數都係打土花 / 船長)
3. 暗坦 (專打尾位狐狸)

今日6W上左鑽1

而家好多土花,狐狸頭喎,海軍頭好難打

狐狸頭都打到，土花頭就難 d

狐狸真係好睇機師,chain到可以打海軍一半至7成血

GT咁辣殺...邊有得同八方比

原神就算鳩數啦

原神=你

賣ac 連專有土花，海軍，尤金，暗坦，殭屍，水劍，鳳凰，伊娃
仲有狐狸，火拳，暗狼，傘女有375里程卷可換埋佢地d 專。
仲有3萬幾石
有意

thx

每逢公會戰都要招人 好攰

究竟D人幾時先可以有交帶D

我都係想試下top100

D人打機真係幾個月換1隻

咁我都係,係睇隻驚係咪好玩到可以吸引我玩落去姐

仆街又射左 600 石落海

final 究竟暗坦定狐狸上71 好

上季150名內公會收人
空缺：2
要求：每日打公會（基本野），長玩
DPS: 75k up
有興趣留個TG

狐狸先

tg:

緊係狐狸

巴打收齊未?

到而家都未抽到狐狸
下期都唔中火補玩完s1就算

冇up好難中喎師父

你話呀我中咗3定4次女神啦

想要同無心中既野不嬲都唔係一樣機率，我入坑個陣第一隻想要疆屍妹。到而家抽齊哂爭佢一隻

真心....火雞真係公廁黎....
我抽水坦暗坦...各出一次 火雞
又唔見歪 狐狸土花

我第一隻非女神中佢堅讀心

輕輕一推
海豹出沒倒數中

仲有幾日?

放0課Ac,最近好忙冇時間玩,冇用過里程

各位手足 sorry 先 借個位幫公會招人
公會「香港人反抗」係一個休閒公會 公會活躍只有四人都係0課玩家 我同會長raid 打1-1.5m 傷害到

（零課休閒係咁上下 各位大佬勿屌）

raid穩定排名3700-3800 想收兩個（當然更多更好）休閒玩家大家一齊努力沖排名3000

三日幾 我已經打定海豹文 差cap圖就出得

有冇巴打公會收人

你又海豹?
我係公主做海豹做到頂唔順....
無係果面留言了

今次俾我海豹一次啦/.\唔係好夠石

今次大家都海豹唔好爭啦....好嗎?

啲石用晒去買skin, 希望單抽中到...

第一隻飾換牛頭人比土花好定係換狂熊貓比海軍好?
兩隻都4星應該會5星土花先，得土花連專用緊槍炮飾，海軍用緊要塞

牛人先，不過你預左要用石洗屬

刷5個普屬飾順便換船長盾等抽火奶，
抽到火奶即轉刷火屬碎片，
唔知我刷完飾品先定抽到先

ching 平均幾碎出一條飾？
我而家刷咗9000碎先跌一條正常？

最多4000一條 不過暫時除開都應該千幾1條左右

我到底做錯咩事

20蚊
tg hugo1991

3000一條應該基本野，你認命

現50名公會招人 收3個 草人大約400萬
每人打3場 有意留TG

天堂45 點打

上季排第4公會 我願榮光歸香港

收1人

全會打少3個都仲可以勉強上到第5,真係痴孖根媽呀,幾時有季先可以準時30個人齊曬一齊打會戰上去呀

最後幾日中左啦

300箱抽到天真

但無個專角

會友鏢局
上季排135名
招1個會友
80k/dps 公會戰日傷1mil
公會有TG GROUP

有意留TG

做咩唔等多兩日

火補倒數2日

1200魔鋼ready

綠盒傘妹專 無升過隻人

公會戰成日食剩屎
心好累

唔記得咗

就快可以分段升英了

新手想入坑 諗住買個首抽號

海軍定土花起手連專好？
雙連專太貴了

海軍，下星期土花up

蛇女愛世人
Rng縮地面前
人人平等撚狗

最慘係執屎炒車
又要用多隊去食

推

有屎食仲唔滿足
日日用兩隊食沙仲慘啦

海軍 狐狸 火爪 (全部連專)

下次個pool抽火補定土花呢?

有土花輸出會大好多，打塔刷野都舒服D。火奶同時都幾奶得，最理想係兩隻都要。

所有選擇題一律建議why not both

咁下星期個池真係OP既

忍耐流玩家
存左勁耐 終於5星 暗坦 存左1000母豬
啪700粒升71
本身卡鑽2 1260~1280分
依加 尤金71 暗坦71 已經夠打鑽1場
但係d 高階防石倒水咁

加多隻海軍就完美

唔該晒上面兩位巴打解答

幾時先出個掣 提啲人未打公會戰

喺個會員列表隔離加(3/3)好過啦

想入公會

點解打pvp成日臨贏嗰刻先會斷線，但係網絡又一直冇問題

會友鏢局
現排101名
招1個會友
80k/dps 公會戰日傷1mil
公會有TG GROUP

有意留TG

終於過埋第八章 啲因紐特人=左膠捉鬼

全場藍色波波個招點避？

佢係咪半血就放大範圍波浪個招

All you need is a good pair of running shoes.

我用緊個隊係咁 想問下 我換暗坦專定狐狸人好 就快儲夠300里程 想換走火龍女

我食石硬過
食兩三次就得 都抵玩

貼上/下牆就左右兩邊跑
貼左右牆就上下跑

利申：練度唔夠放棄左

Same，間唔中會有，輸game又俾人食埋個獎牌

故事好正；
最無聊係小人國果章

光坦

有咩消息

上面張圖， 光坦
又補又坦

下個池點部處好 2隻角同專都冇
依家角連專有海軍 狐 暗坦 同埋 土弓
我應該抽土花定火奶先好

咁似小公主

小公主咁火補可能要skip

全都要咪得

應該係小公主黎
未來版

成日有韓版劇透 啲紫票真係要留到執先用

1號海豹警告信號現正生效

@hegelgwf

命運石之門

個盾係主角手上個塊

兩個作品係關事既？

AllForOne
收1位可馬上入團幫手打BOSS
要入whatsapp group, 唔歡迎幽靈/單機人士
小課微課不拘最緊要勤力 (大部份都小課無力沖前排)
每日打70lv以上過200萬即可

有興趣放低TG

自膠原來係出新角

狐狸有專？

會友鏢局
現排101名
招1個會友
80k/dps 公會戰70boss日傷1mil
公會有TG GROUP

有意留TG

如果技能係+hp
然後5星技係+隊員hp差既血量 即刻完美屌打暗坦
下期再出一隻atk差普屬角
成條營銷路線出左黎

果字樣係命運石之門個風格黎 睇黎要

刷魔鏡刷左七條土飾
但係七條都爭咁啲

2星角係咪練赤雪比較好？ 我打唔過天梯340

頭先食一次石先過到卡門

打天堂55打到抽筋先過到

這個世界10未記錄的世界...
《守望傳說》第1季的故事要結束了。ㅠ_ㅠ

但，結束也是另一個開始！希望玩家們別太難過。
我們還有很多內容！

Source?

之後要抽火補 光坦
諗緊課唔課9000鑽

課啦 但9000唔夠中

韓服官網

係囉 明明唔夠中 但又想課
最抵係呢個禮包

課咗先啦 然後每日6抽 抽晒再課

痴線 無禮包啲鑽好唔抵

執笠先兆，你地要課好快啲課了

呢個消息算old news

得一萬石 希望畀我中隻土花啦

問定先，新手過完1-4單抽出左隻火奶同佢把武器，開唔開得

想問下水劍打公會boss 輸出o 唔ok

新手想問暗炮打公會戰係咪好廢 岩岩升佢唔識用佢技 打boss點彈射三次

一定要土花火奶連專先好開

當推下post

主控好似無乜用

pvp 明明好撚痛
pve 表現又好似唔係太突出

仲諗好唔好換隻返黎入水隊 咁都係睇定d 先

依家有 狐狸連專 水劍連專 海軍冇專
有600里程 冇曬石
換嘅話換 火傘妹連專定土花連專適合啲

有

換海軍專 再抽多300土花連專

屌又想all in 又想留石俾公主

All in完之後留石咪得

All in咗先啦 話晒第一隻3星補 公主到時再課

40抽同每日單抽係得咁多
忠實fans唔係唔俾火奶我下話

你比得唔夠多糖果 走你糖果債

我有買skin架
佢唔俾隻火奶我我真係唔知點刷火屬碎

其實啲火二星幾勁 赤雪 紅蘋果
一陣抽中火奶就刷火

我等埋更新先抽魔法石二三星專希望中到赤雪專
好想教訓下隻沙沙

魔鋼2星專我抽晒了 中咗赤雪專
更新完多把暗籃專
中赤雪/皇女專機率又低咗

我有用隻暗四眼妹,所以順便等埋佢把專
要中就會中架啦.....

赤雪招技好型

屌你啦 等我中左先

小公主D技睇落麻麻地佢個連鎖減傷, 開得黎都死Q左
同埋佢話開罩, 但打羅馬果D你都控唔到其他角色入個罩度
個罩幾大都成問題

開罩即係點，已經有得睇小公主啲技?

可能你剩係可以睇人用

見巴哈翻譯係咁翻姐, 唔知實際係點

FF下係送先

大家準備好要維修ALLIN未?

已經就嚟等到唔切，好想抽

火奶集氣加油區

全部想中火奶既回呢個留言順便幫手推PO

推爆你

小公主會唔會係第二季主角呢
有時間力量 ~= 命運石之門主角

咁是但啦，乜數值都未有，技同攻擊方式係點又唔知，好難討論
過兩日韓服出左就知會唔會係新t0

仲以為係海軍個罩添
AI斷估唔會特登走入個罩裡面
不過共鬥可以企埋一齊

黑色海豹警告現正生效

一發入魂 係火奶

一抽中火奶專

換埋隻角

好耐無上水 上次爆死完依家終於儲返100抽復活

祈求10抽火女

諗緊火奶定再等光坦
岩岩先練完海軍狐狸土花
仲有尤金水劍暗坦暗炮排緊隊

賭撚火奶

今日係鮑伯UP

自從暗坦all in唔中
我忍左2個禮拜 就係等今日

祝大家10抽火補

更新咗 等衝閘怒抽

各位20抽火奶連專

10抽中咗火奶了 正

進化係咪今次都會變+1+2咁？

未開已經傻左個

火奶韓ser個邊咩評價其實？羅馬多唔多人用

開咗啦一早係夢入面

羅馬都多人用, 最重要係幫到上高層天梯同卡馬

賣身幫賭撚還債

真係要5點先開ser 等唔切啦

海豹們 Are you ready?

All in

賭撚本身都成身債, 肉償啦

半個月後仲有公主
點追呀

無光隊不了

準備重洗尤金谷狐狸/土花/火補

我洗5星土弓, 突暗坦

過左340層先好諗洗尤金

依家隊野300都未過

土弓公會戰好勁喎

唔中意佢, 冇計
遲D先再算
想谷左 土花 海軍 狐狸 暗坦突5佢
差暗坦

想知各位卡馬鬆 近攻帶咩
自己就帶尢金 係到考慮緊好唔好洗左隻尢金佢

準備推爆post

玩近戰都好難唔帶佢⋯

一遇到遠攻盾就會用尤金幫手加輸出, 你夠力唔怕咪可以洗

Ready 一抽火補

我都係遇到遠攻盾 先會換尤金出黎，
但係有時覺得佢太脆 又唔算好大力，
先想睇下有冇其他近攻角可以換下咁
隻單海軍唔夠力

有諗過下換暗狼
但自己未抽到

入得

射晒落海

60抽玩撚完

呢隻game抽野從來唔令我失望 又白果dllm

火爪bye bye

單抽正太

一下搞掂

垃圾GAME

第1下白盒開心左陣, 歪
10抽又歪
20抽中左
不枉我咁努力推po 分享番D歐氣

次次抽完都想冷靜返幾日先玩

30抽 2隻target 人 get

未撚試過出新英當日中, 屌那星

iktf bro

4下單抽爆死左，棄驚了

屌你21抽百幾晶，有無咁歐

中咗天真妹

我上個pool都俾左60抽架
而家拉番混歐少少啦

來多 10抽 武器。。。。收工

70抽一個白箱都冇

41抽4白盒，帶走兩條女女

即刻block哂堆海豹 順眼哂

4萬石中咗2條唔關事嘅女,
又話UP

我朋友50抽暗坦，第60抽

呢隻game抽白果個種失落感真係特別大
每兩個星期就輪迴一次

來回地獄又折返

110抽先中2隻

All in 曬100抽土花先黎

留左160抽今晚抽

20抽無野睇

10抽 輕鬆

有冇人連左ＰＳ４手制但ＧＡＭＥ無反應？

100抽 0

我之前果D 都無曬，今次出正我口味，太開心 要分享下

用左3萬石抽咗火奶連專武 加土花 但抽唔到專

已BLOCK曬D海豹

用咗精力但活動個到唔會計

想問個進化+係咩來，按錯左做+19，係唔係+20會照上到5星

4萬鑽白果

巴哈都見人講，應該係bug
不過反正任務果1晶1里程佢應該都會比返你，我是但刷住先

我有計喔，打左5場，有500 分喔

同正常進化無咩分別，照撳就得架啦

個活動係咪用嚟換券最好？

有人同我同類 我個心都好過啲

每日任個D體力

唔敢抽武 抽武好撚伏

咩券?里程，正常應該都係里程優先，不過點解唔課體課到換齊呢

150下一個突破槌，好抵

逼人課金, 課左包238先中

一百抽 咩都無

換火補武定海軍武好？

解唔到用精力個任務

係喔。。。。真係無計到。

但由上星期2 就開始儲咖啡，7點前點都要用。

我覺得150抽都唔會出到火奶專

中到土花
狐狸升到一半 係咪升埋狐狸先升土花
而家得海軍 暗坦升爆71

70抽中左火補土弓，係唔係換走水補換火補最好？另外土花，海軍，火補都無尊武，應該換邊個先？

屌歪土弓土拳都唔撚中火補武

個體力活動好似BUG左

普攻都回血呢啲鳩屎野邊個諗出黎

咩事

係，打左120體都係0
有一半係回嘅體，另一半係信箱嘅都唔計

4萬石得一隻女神
好啦我棄

十抽兩白盒收工...完!

趁而家收下人
浸信會永隆中學 目前120名 缺2人
要求80k/dps 或 公會戰日傷80萬或以上即可
有意留tg 聯絡

20抽中
里程換裝算

人都已經成100抽先中
武60抽加埋今個月把隨機武都唔中

冇諗過喎 咁要有幾多體力先換得哂😂

我都無 仲以為未開始計

有1200魔金
你地會等夠1500換鎚仔 定900賭一下
個鎚仔感覺都係課金大俠先玩得起
150抽期望都中2把專 =等課長課少啲突滿71

突然維護

你每個月都有凸咁多魔金就買鎚, 如果唔係就留

應該係個任務bug

請問土弓入過pu未？

岩岩抽左幾十抽武先有咁多
平時係每日課金抽儲

有 我記得我岩岩入坑就係土弓pu
不過都幾個月前 土花船長都輪左兩轉

想問吓仲有冇ching收人之前求其入左個公會冇人on既sosad

咁都係留以後用啦,
每個月換武器起碼都已經要800,
再換下洗屬石1100

抽埋果小小石都唔中 就唔玩啦

上面大把 自己追post

派石啦屌

轉0課 玩埋第一季應該棄

弱者先會棄驚!!唔準棄!!
況且佢出角出得咁快可能下兩三隻又有隻勁呢
唔駛個個meta都要擁有既

本來爆死都未棄
玩埋7-2既熔岩就棄左

剩係睇人中都唔好玩嘅

最尾果輪慢慢由右邊行到左上

4萬石
第一個十抽即中火奶
之後竹All in 抽專武
毛都無條

我唔換4星4星專多數都有了

170抽
重覆中海軍暗炮
以為有新角 點知出蘭兒 再抽先中火補
咩石都冇
又話機率3% 除返得2%
喊出黎

同埋你好明顯錯誤理解左機率呢樣野, 係每抽3%唔係100抽會中3隻

btw 想問....其實有人無石無裝....換火奶專武定土花專武先者

一定係土花, 除非你已經有足夠輸出刷野/打活動關卡等

如果你有課既就每日單抽武器到最後, 都係唔出先換

好睇你本身啲卡組係點
不過多數都係換土花專先 輸出太重要

準時7點入去抽佢老尾

仲有幾多抽
祝你好運巴打

10抽中土花正 40抽火奶都唔中

下期唔知點挨
發覺廢角果期就歐 勁角就非 上次暗坦抽咗210抽先中
聽棄

得返萬幾石 應該等收皮

thank you 2位大佬

如果係課長抽1-200抽當抽水晶冇所謂,
唔係課長既話就要小心投資,
個D唔上到71都唔會有大分別既角色冇資源真係不如skip
事實1300又唔駛佢都可以上,
沖前100有佢都係未必上到
仲要係升得上71都可能改朝換代

直接回收左每日任務, 今日刷都冇得刷

屌 我一入冇左個account

睇清楚server

世界2 Asia

你用遊客玩?

同埋我好似係訪客發入

係呀

但總用體果堆任都係0

咁你大獲, 之前都有唔綁定更新後出事, 你搵下客服睇下幫唔幫到你

記唔記得自己id

無用 用遊客身份登入 係拎唔返
公會有人試過

今期個隻廢?

10抽

第一隻三星奶

好威

想棄了

我明 我真係明

其實都係添頭 我幾乎都齊角 7定8隻連專
真係有練既都係3隻
邊度有咁多資源

你一直都無綁定？

唔綁就無acc 真係好on9 寧願佢一開始無呢粒掣

問題已經解決了,好開心

開魔金箱中狐專 抽就抽中土花
里程換狐定土花專好？
諗住reset隻土弓黎升

用埋D付費石都冇就算了

唔係啊, 講緊暗坦呢D大投資角色

土花 水劍 狐狸 土弓 海軍 暗炮 連專
應該點組隊?

賠得300石
用左嘅體全部唔計任
見fb 已經有人用左5 600體

土花 水劍 狐狸 土弓 海軍 暗炮 火補 連專
應該點組隊?

講真, 賠左200體300石同埋日任獎勵我覺得已經好合理
你刷100, 200知道bug左仲刷落去就冇得怪人啦

把66土弓專點上限突破？
有把20土弓專 但黑咗 禁唔到

解鎖

我屌撚死你個死賭撚

呢個數字姐係點？正常？火奶咁誇張

為連鎖技升暗坦好似好低能

換套套狐狸帶頭咪得囉

好想棄
次次抽野都非到仆街
最歐都係上次中暗坦 100抽 但抽唔到專
今次又100抽都冇

又係我 一陣830開台講更新
外加9點開始抽蛋
歡迎入黎收睇

平時唔推po!開台先出現
唔撐

唉一直用吸血鬼打天下
無啦啦出咗隻吸血鬼升級版
是否應該放棄暗隊？

想問下刷火屬碎 40LV挑戰果關要點打...
有隻怪要1血1血咁扣唔夠時間

全軍覆沒

我以後會努力推PO

今次我好想抽中

中土花啦屌

我係無課果個黎嫁
D仇恨去有課長度啦

開波啦
今日有4個人一齊抽

有無人提取有問題？
我突5左件紅色5星裝 提取都係得30既？

得專武先有影響之嘛

7-5 石像禁到好撚炆

我覺得7-2煩啲

鬼知佢bug左咩，一入game就自動掛機清體刷架啦，唔通仲要啲人auto到一半走出去check下計唔計數?

當然堆任反正點都夠體清晒，少左頭先果幾百其實無咩所謂，不過點都唔會係刷果個人嘅錯先

開波抽蛋啦 快D入黎睇

我意思佢係有賠番200體300石仲有解任既獎勵已經合理姐,
有幾多個係食到幾百體去auto, 可以咁刷法應該都唔會在意蝕個三幾百體因為點都會爆

土正太笑撚死

無課？

200體300 石真係賠得幾足

今日更新後突然間用唔到Xbox制 搞咩

用主角揸水槍 慢慢打+避啦

問句 而家有粒 重置石 我之前柒左升左火雞想上4
係唔係把心一橫 食左佢谷落土花好呢？？

屌 成200幾抽 都冇土花
好撚灰

姐係要抽爆啦

好治療 我100抽無火奶

第7章夢魘好正土坦

唔夠熔岩史萊姆打

唔好亂用, 呢粒野應該好珍貴
你4星都回唔多

太簡單 全程一本道

咁劇情關從來都唔難嘅都係睇劇情啫

係既 明白 thank you

都喺嘅 不過想要多啲嘢玩
唉 無狐狸無火補 玩埋十章收皮

百鳩幾抽唔中專武
想屌埋個900專武箱最後忍住左

依粒野用黎之後回土花

All in 哂都唔中,
使我0課之心更加堅定

果個箱會出架啦 抽啦

我見上次100抽先中土正太
反而課左百零
今日60抽定70抽0盒
DKLM
從此唔課算

AllForOne 前10內
收1位可盡快入團幫手打BOSS

要入whatsapp group, 唔歡迎幽靈/單機人士
小課微課不拘最緊要勤力 (大部份都小課無力沖前排)
每日打70lv以上過200萬即可

有興趣放低TG

抽唔到失落感會令你棄坑 唔好咁高期望

下期又一條好漢

而家成1500晶 睇怕都係突海軍了
本身諗住土花一出來就直上71

題外話 我而家有3星狐狸但無專 建唔建議換專出黎比佢？ 而家有600里程

3期都冇應該點

可以換，不過都建議您刷到5星先換。

同埋土花係重要輸出黎，抽到就抽。
抽唔到的話活動完直接換一套都唔過份

目前有 4星火爪連專 5星尤金連專 5星海軍連專
冇專：3星：暗坦 水魅 狐狸 偶像

建議換狐狸專

海軍傳說改名做狐狸傳說好耐

我有呢個諗法 心大心細咁
狐狸同土花見巴哈都係t0角

岩 pvp用尤金打狐狸真係慘過食屎 打海軍就大把野玩

狐狸換走火爪

T0就係全部野都做到，小課無課想最有效投資資源就係練meta

但係海軍都係必突？ 以目前黎計既話

依家5星有土花, 狐狸, 海軍
但未練嘅有火補, 狼女(4星), 暗坦, 水劍
係咪應該刷左火補先, 之後點排好?

btw, Harvey巴 小弟依家公會戰72lv 打緊~160萬, 入唔入到你地公會

如果你無課金既話，覺醒石基本上只係勉強滿足到前面2隻5星，第三隻要滿覺都有排，手上有狐狸就建議用佢先，等之後夠資源再考慮土花整個木隊/遠攻隊打公會boss

土弓好唔掂，索性重置咗佢，轉升狐狸

里程換火奶定狐狸專好

但土弓+土花狐狸打公會戰好高傷, 好想要但得把專...

連登有冇公會

唔太夠力住
再練一練先

呢度最少十幾廿個公會

之前就有 依家應該冇10個

有咩公會岩新手

多謝巴打 覺醒石目前都未掂過
目前冇土花 狐狸得3星 會建議先突左海軍先？

留黎突狐狸 海軍勁係因為自身數值高 唔急升71

對比一下

正身 海軍連專, 狐狸連專, 尤金連專, 暗炮連專, 冇專既有暗狼水劍土魔像

分身 狐狸連專, 暗坦連專, 水劍連專, 火奶連專, 疆屍妹連專, 尤金連專, 冇專既有土花暗狼火爪, 仲要有5百幾里程

CLS